繼續追擊城大狗can

如題 歡迎吾城人入黎批鬥吾城狗can

Ac1

垃圾魚柳飯 塊魚柳好似炸咗十世咁冧曬

汁又少 想送下飯都唔得

Ac1 屌你老母 口水雞飯晚市加左$2

Ac2幾好食

Ac1得燒味入到口

叉燒有時乾過柴皮

少食ac2 巴打有咩推薦

吾明點解要搞九吾城

AC3 吾系甘差

AC2 拉面好好吃

城大can都好狙擊

潛蟲哥讀city?

之前食過超長魚柳bell
幾正

漢堡

因為吾城無咩好食 曲線求推薦

邊款好味啲

搵日試下

唔記得了 好似都ok
唔係讀city

迫我以身試伏每款都食

越南河粉又抵又飽肚

河粉

食subway, Garden Cafe依啲好過啦

Cafe 30幾蚊一兜又唔飽

利申 十二大

吾含唔收弱智仔

個湯底太淡 根本同真。越南河嗰種係兩回事雖然中大都係咁難食

咸到仆街

吾城最好食係ac2同中菜廳
不過ac2真係食到厭

ac2有咩推薦

AC2 拉麵好難食喎
食過一次 決定以後都唔食

對比BU 吾城平又平過人 又有ac2日式 ac3 pizza果d 多元化 算係咁啦 身在福中不知凍

泰式豬頸肉飯都ok
不過今個sem好似轉左小小menus 唔知仲有冇
今個sem好小返吾城食lunch
Btw 中菜廳 西檸雞好食

見到條串燒就咁dum 落碗拉麵就冇胃口

認真 真係冇 所謂海南雞飯最正 個雞係冇味嘅 咬橡筋咁 個醬又垃鳩圾 其他更加唔洗講

唉 不求珍饈 只求放得入口

湯浸吉豬見過未

老實講AC3平均D野你都望落普通野唔會期望佢好食最多正正常常
AC 2 真係得拉麵時好時壞 魚柳BELL 就不嬲都無變過咁款
但係AC1 真係好容易中伏 燒味飯果D到叉燒屌你試過咬住搵手扯都咬唔開
我覺得根本就唔係邊個CAN D野好食
係佢食質素保唔保持到

入去check唔check証ga?

利申: shitty畢業十年

知音人 只求不是狗糧咁款就夠

x2,九龍塘無野好食想入去食,同埋點去ac1ac2?

燒雞脾好撚好食

話我城9can，
咁中大can 應該狗也不食

邊個話狗can，不知幾多外人中意黎食。
成班連登仔酸cityu

戇鳩ac3乜撚柒都蕃茄 有時下午茶一係食蕉一係茄

有個柒頭fd好唔中意茄 有次又想食意粉 得肉醬意粉 鮮茄海鮮 同鮮茄磨菇 要專登要叫個肉醬意粉走肉醬

講真咖哩 白汁 同啲濕鳩激光汁都有時會轉走一兩期
但佢老母蕃茄真係鐵撚膽 都唔知係咪同蕃茄有路

美心係咁上下啦

咪吹奏city can，已經好撚多人

Ac3 呢排要check 學生證都咁多人